普通求婚已過時 法國婚禮公司推「登月求婚」Plan ，一次11億港紙

正當我們絞盡腦汁想求婚方法的時候，殊不知已經帶著自己的愛人飛向月球進行求婚了！也將那句“如果摘下月亮我就嫁給你”的無稽之談變為可能。

據悉，“月球求婚”計劃是由法國巴黎一家婚禮策劃公司ApoteoSurprise所籌劃，其創辦人Nicholas Garreau是一名航空工程師，該公司表示其最終目標，是要做出“13.8億年來最瘋狂、最非凡的求婚驚喜”。在求婚當天，戀人雙方將從佛羅里達州卡納維爾角的Kennedy Space Center起飛，在首度進入無重狀態時，會播放Strauss的《Thus spoke Zarathustra, Op.30》。

依照時間表，在三天後，情侶將順利抵達月球軌道，並在200-300公里的高空與行星飛行，在飛行到軌道中段的時候，將會在飛船裡播放Frank Sinatra的《Fly Me to the Moon》，這時候準新郎將會從西裝外套裡拿出準備好的戒指，在渺無人煙的太空中向心上人求婚。而這趟浪漫的求婚之旅，將在兩人欣賞完月球隕石坑背後的壯觀日出後進入尾聲，最後飛回大氣層著陸，結束將近一周的旅程。

這一計劃會在2020年3月後開放網上預約，報名五個月後，雙方都必須接受體能訓練和12週的技術訓練。整個行程費用為1.45億美元（約11億港元）。

雙方都必須接受體能訓練和12週的技術訓練

女方都要訓練黎被求婚 咁呢個仲係求婚咩

噱頭意義大於實際

女方體能承唔承受得起6G既壓力？
可能淨係得蜘蛛女呢d體能怪先應乎到

Honey呀，我呢就想同你求婚，不過呢就要一齊訓練3個月

你覺得條女會點答你?

一定應承，因為你拎得出11億求婚一定好撚有錢，訓練3年都滯

點解唔播埋林子祥嘅分分鐘需要你？

條女：屌你直接俾11億我好撚過啦

咁樣講個男的未唔likey囉 用得呢d服務就係要威，錢佢冇咩

你都識講我出得起11億，你唔肯我搵過個肯嘅

嫁左佢咪有成副身家囉

你俾11億我好過

登月求婚有乜咁威，登月擺酒先威呀麻

邊度有登到月

幾時學天堂鳥咁 登陸太陽

點洞房？ 通常酒店求婚，個晚瘋狂做愛

大部份人應該想直接袋11億

貧窮限制思維

求完之後reject

有錢用11億求婚嘅人
你駛貪心佢無錢俾佢女人駛？

錢都算
分分鐘命都無